\documentclass[tocstyle=ref]{ees}

\shortname{M. Haydn}
\shorttitle{Litaniae de V. S}

\begin{document}

\eesTitlePage

\eesCriticalReport{
  3 & 24  & timp & 7th \eighthNote\ in \A1: G8 \\
  5 & 261 & vl 1 & 1st \quarterNote\ in \A1: d″4 \\
}

\eesToc{

\begin{movement}{kyrie}
  Kyrie eleison,
  Christe eleison,
  Kyrie eleison.
  Christe, audi nos,
  Christe, exaudi nos.
  Pater de coelis, Deus, miserere nobis.
  Fili Redemptor mundi, Deus, miserere nobis.
  Spiritus Sancte, Deus, miserere nobis.
  Sancta Trinitas, unus Deus, miserere nobis.
\end{movement}

\begin{movement}{panis}
  Panis vivus, qui de coelo descendisti,
  Deus absconditus et salvator,
  frumentum electorum,
  vinum germinans virgines,
  panis pinguis et deliciae regum,
  juge sacrificium,
  oblatio munda,
  agnus absque macula,
  mensa purissima, angelorum esca,
  manna absconditum,
  memoria mirabilium Dei,
  panis supersubstantialis,
  verbum caro factum, habitans in nobis,
  hostia sancta, calix benedictionis,
  mysterium fidei,
  praecelsum et venerabile Sacramentum,
  sacrificium omnium sanctissimum,
  vere propitiatorium pro vivis et defunctis,
  coeleste antidotum,
  quo a peccatis praeservamur,
  miserere nobis.
\end{movement}

\begin{movement}{stupendum}
  Stupendum supra omnia miracula,
  Sacratissima Dominicae passionis commemoratio,
  donum transcendens omnem plenitudinem,
  memoriale praecipuum divini amoris,
  divinae affluentia largitatis,
  sacrosanctum et augustissimum mysterium,
  pharmacum immortalitatis,
  miserere nobis.
\end{movement}

\begin{movement}{tremendum}
  Tremendum ac vivificum Sacramentum,
  panis omnipotentia verbi caro factus,
  miserere nobis.
\end{movement}

\begin{movement}{incruentum}
  Incruentum sacrificium,
  cibus et conviva,
  dulcissimum convivium,
  cui assistunt Angeli ministrantes,
  Sacramentum pietatis,
  vinculum charitatis,
  offerens et oblatio,
  Spiritualis dulcedo in proprio fonte degustata,
  refectio animarum sanctarum,
  viaticum in Domino morientium,
  pignus futurae gloriae,
  miserere nobis.
\end{movement}

\begin{movement}{agnusdei}
  Agnus Dei, qui tollis peccata mundi: Parce nobis Domine.
  Agnus Dei, qui tollis peccata mundi: Exaudi nos Domine.
  Agnus Dei, qui tollis peccata mundi: Miserere nobis.
\end{movement}
}

\eesScore

\end{document}
